[世紀難題]換顯示卡後喇叭冇聲

裝咗張gtx 960落去之後就裝咗NVIDIA driver
然後喇叭就開始唔work(但detect到)
但我完全冇搞audio啲野
入右下角個播放設備到睇
已經係喇叭做預設(realtek audio)而且啲格仔有郁(當我play sound)
我套喇叭係用3.5mm
我轉用hdmi插落電視就有聲
所以hdmi audio work但3.5mm唔work

已試：
1. uninstall and reinstall realtek + NVIDIA driver
2. 入安全模式uninstall and reinstall realtek + NVIDIA driver
3. 入NVIDIA關hdmi sound output
4. disable hdmi播放設備
5. 插front 3.5mm, 底板所有3.5mm
6. 入裝置管理員 disable/uninstall hdmi sound device
7. 拆走gpu行內顯(都冇聲)

google左成晚，見到好多人都有一樣嘅問題，但冇人解決到

老母板 h81m
GPU msi gtx 960 100me

相關案例：

殘體

求高手出招

喇叭識量有無教過睇下

音量

轉用Bluetooth speaker

用個芒插啦叭出囉

ME TOO 我搞左好耐都唔得 最後放棄 用左MON個垃圾喇叭算
AMD 470

max左

其實我都係960
但我未試過
分開出聲都得
你個喇叭係build in monitor?

去主機板官網重新下載安裝音效DRIVER

唔係

試左好多次，不過陣間再試多次

你不如試下個喇叭
用電話黎駁睇下出唔出到聲先

你都味換喇叭

試左 work

你開個蟹仔sound個control panel黎睇下先

好，反到屋企cap

因為你個喇只跳左去nvidia high definiton video
按返去其他就有聲

已set反用 realtek既喇叭，條綠色格仔由NVIDIA轉左去喇叭，但都冇聲

播野果時個野有無邊個有綠色格仔

有，就係個喇叭有綠色格仔

咁鬼異

台灣 香港 蝗 外國 都有人有一樣既case，但冇人fix到
有可能係driver crash左system d野，但有人試過洗機都唔work

推